[廉航] 收唒錢幾日後退一半 回程book唔到 去程唔肯比我取消

有咩辦法 如果重book本身1000幾變3000幾

推

各位巴打打救下小弟

去邊 check左其他城市返香港未 或者唔返香港 返深圳或者附近城市

去胡志明市嘅